屋企隻狗走左 但我唔喺香港

未經歷過家人嘅離去
我真係好唔開心好唔開心
九年啦。。。
希望你在天國開心 日日有人陪住你

Take care
佢一定係天國好開心玩緊，佢知你好愛佢嫁，都唔想你咁唔開心

一路好走